(繪畫jj)新手想平平地買性價比高嘅繪圖板

有冇巴絲有推介
小弟真係對呢方面冇認識

Wacom cintiq companion 2

畫CG=Wacom DTK2700

會唔會貴咗少少

畫2d有咩推介

筆直

wacom 最平個塊

淘寶

1500內唔知夠唔夠

淘寶太五花八門 求推介

1500$不如唔好買

Lm

..wacom都唔洗千五啦

咁最少應該預幾多 真心唔識

有咩推介

我勸你搵塊wacom千五蚊買盡佢
其他牌子都係垃圾

好 咁我就咁買啦

舊年我用千五蚊收到塊二手Wacom Intuos Pro Large

咩途徑

樓主想畫乜類形

2d 漫畫

我有塊
千三要唔要